知唔知藍絲最叻係咩？

係不割蓆呀！[/b]

好L多分化割蓆post！係人都知好多政狗騎劫緊連登！
唔好再推分化割蓆post！
唔好再俾人分化！

槍口一致對住殺人政權！

10

仆街藍絲迫人住酒店番工

9

8

7

心態正確，推

啱，好似美心咁，核彈都唔割

點都好，打贏咗呢場杖先。
所有野到光復完香港先，之後先再搞

6

我覺得係扮黃，好多平時黃既呢幾日勁做藍野